成龍：不會向專制強權低頭

成龍大哥不向惡勢力低頭

原來房事龍大哥一直都企喺我地呢邊

所有香港藝人都係陷家剷

香港前特首強烈譴責中共

你好，成蟲

自組滅狗團，斬狗首不割

[注意]抗爭模式要改，請睇曬先留言

#我是護旗手

睇黎呢度既巴打好年輕，唔知道成龍既燈力係幾咁強勁
估唔到今次一挑就挑大佬

成龍近日心事重重，全因兒子房祖名涉毒被北京公安拘捕，要想盡辦法救仔。

由於親子出事，網民翻炒成龍「死神紀錄」，多個被成龍代言過的產品或品牌都離奇出事，連維基百科也清楚記載這些品牌被代言後的下場 (來自維基百科)：

1. 成龍代言小霸王，小霸王倒閉了；
2. 代言愛多VCD，愛多老闆入獄了；
3. 代言汾皇可樂，汾皇可樂沒了；
4. 代言開迪汽車，全國才賣九百輛；
5. 代言格力空調，它世界名牌稱號被起訴；
6. 代言霸王洗髮水，被指致癌並股價暴跌；
7. 代言三菱汽車，被日本國交省調查消極召回事件；
8. 代言思念水餃，思念水餃被檢出含病菌而下架。
9. 網秦CEO林宇宣布：「網秦要保護成龍，大家一起做成龍的保鏢」。第二天股市一開盤，網秦股價一度暴跌60％以上，一夜蒸發掉近6億美元。而就在林宇說要保護成龍的前一天，網秦官方的新聞稿還寫著「這個夏天，網秦的市值終於突破10億美元」。
10. 代言中國禁毒，成龍親生兒子在成龍北京住處內吸毒並藏毒8年後被抓。

係咪燒山啲fd

612 721 811